<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<place>
    <name>Fronton de la maison</name>
    <description>
        Vous êtes devant la maison. Une allée de bitume va vers l'entrée de
        la maison. Il y a un petit puit condamné surmonté d'un toit en tuile
        d'argile a gauche et une haie à gauche.

        Juste derrière la haie, un pommier aux pommes bien mure surplombe
        légèrement l'allée lui donnant un peu d'ombre.

        Au bout de l'allée, il y a une porte d'entrée en verre. Plus loin,
        à gauche, un garage.
    </description>

    <action name="regarder">
        <default>
            Que voulez vous regarder ?
        </default>

        <item name="balcon">
            Il n'y a rien  sur le balcon. On peut y accéder par une
            porte fenêtre actuellement fermée. On ne peut rien voir par la
            porte fenêtre.
        </item>

        <item name="garage">
            Le garage se trouve à une courte distance. Un petit chemin de
            pierre serpente dans le gazon pour s'y rendre.
            Il y a deux boxes dans ce garage. Un ouvert, l'autre fermé à clef.
        </item>

        <item name="porte">
            C'est une bête porte vitrée, et vous êtes trop loin pour en voir
            plus. Cependant, derrière les voilages, on peut distinguer quelques
            meubles.
        </item>

        <item name="maison">
            C'est une jolie maison tout en longueur de style basque. Il y a un
            étage duquel sort un balcon qui protège de la pluie la porte
            vitrée.
        </item>

        <item name="puit">
            C'est un joli petit puit qui visiblement ne sert plus qu'à la
            décoration. Il est bouché par un grillage. Le puit est protégé par
            un petit toit qui ne sert plus qu'à habriter une lanterne qui sert
            d'éclairage le soir.
        </item>
    </action>

    <action name="ouvrir">
        <default>
            Vous voulez ouvrir quoi ?
        </default>

        <item name="porte">
            Vous êtes trop loin pour ouvrir la porte
        </item>
    </action>

    <goto name="porte" place="porte">
        <alias name="porte d'entree"/>
    </goto>

    <goto name="garage" place="garage"/>

</place>